8月5日放工時間紅隧九龍出入口被全面堵塞片段

(無綫新聞台 6:24-6:26pm)

我冇野講

希望示威者克制收手，唔好日日阻住人地放工。